有冇人係呢間ig shop買過鞋呀

(無兇意，純粹問下意見)

見佢賣Nike daybreak $378咁平，想知有冇人係佢到買過鞋，伏唔伏 我見到個價有啲心動

真

買過幾次 每次二星期左右已經到手